其實已經好多單香港警魔搶車cam同鋪頭閉路再屈警暴受害人

因為影到香港警魔暴行一定搶cam,tko周梓樂已經直頭打爆人車玻璃搶cam

而doj刑事檢控專員梁卓然同黨委法官屈警暴受害人坐監係收到共產黨指示

把受害人打成罪犯

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

根本痴撚線